(有片)退休警重返警隊協助

聖誕老人咁款

老人再就業計劃

聖誕老人
終身監禁
騎著鹿仔去殺人
見到女人剝衫剝褲

一陣頂幾更捱唔住死撚埋呀⋯⋯
退休仲上前線 飲下茶好過啦

正, 多人少少圍佢佢一驚隨時趁地淋

升天南

屌 聖誕老人

陣間凍一凍 一訓低左 就死鳩埋

跑兩跑分分鐘訓低猝死

咁老仲做，會唔會過唔到今年

奇行種

肥柒老呀伯都得？
咁condom 都得啦

清垃圾定送飯盒

不如出埋穢土轉生啦

圓寂級協會吹大雞

最後一句係咩？細個聽過，唔記得左

根本呢啲身型，完全係果d屋邨呀伯係樓下坐全日然後又慢慢行既身型嚟

我細個個朋友唱既版本係見到超人賣底褲

其實另外果張侏儒圖係真圖定假圖黎

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

同樓下D看更有咩分别

我估係真既

我都係呢句

其實算唔算推班人去死？

搏乜
想死去浩園

呢啲最撚戰鬥力高，你掂一掂佢佢即刻開槍再退休拎長糧

屌你我係廁所笑左出黎

交警都係

見到超人除底褲

呢啲真係要支持

係咪聖誕老人著錯衫咋？

屌你

好想屌佢一句然後跑
引佢追過黎

佢就係想咁,免費棺材山地

見到超人露底褲

咁冇得話皇家港警質素高啦
而家出返嚟獻世

唔好啦，隨時攪出人命架。最唔抵係幫佢成功爭取到進入浩園。

召喚四大探長出嚟

想縮減退休金長俸
呢招好絕

跑都跑死

聖誕老警

一向都唔高,你見70年代圍廉署就知皇家警察畀連登仔吹捧得好緊要.

懲罰寶馬山

推

林雪拍ptu 姐

多謝納稅人

呀叔我當年係肥虎黎架

請個呀婆食菇菇

貪字得個____ 字

可能又係觀塘果條白頭鬼佬

5皮一個

佢哋d仔女一定好憎佢哋，想入浩園慳番幾十萬龕位錢

寶馬山咩
唔係福

細細個就聽，原來係真嫁

唔係講笑畀佢壓住制服真係會透唔到氣

冇70都有80

咦
呢d老弱殘兵

驚得濟 即刻開槍
之後就話人身安全受到威脅

跌裝哥布林

跑兩步心臟病或者直頭仆死仲有得食開心浩園餐

一陣跑跑吓死撚咗又屈示威

退休又無體能訓練 咁死 有冇得食開心浩園餐？？
可能咩柒都無得食

垃圾

洗撚圍佢咩
挑釁下佢
佢跑過嚟捉你嗰陣自己都爆血管死左啦

我個版本係 著左超人條底褲

猶太知

我反而覺得死左佢好對大家都好

不嬲都係垃圾黎

呢啲廢老落單真係大鑊

唔少看更都係退休警

我個版本係

陀住枝槍去殺人

好似岩feel D

90後小學必聽

不論年齡 唯(奴)材是用

平時就係呢啲對住部電視：「打！打撚死哂佢！」

其實係政府想慳返d長糧

好想睇到呢一幕 香港人加油!

小心跑幾跑心臟病發啊不過跑得郁先啦

呢Ｄ最抵死，做緊嗰Ｄ都可以呦話養家，呢Ｄ有得揀都助紂為虐嘅真係仆街嚟

呢啲真係死左都唔抵可憐

大家唔好忽略黎明甚至三罷嘅至勝關鍵 - 運輸界

Push

希望呢位廢老賤種跑兩跑就死撚左佢

跑兩下應該咁先

見到女人剝衫剝褲<<完全唔岩音喎大佬

會唔會跑跑下心臟病發

有錢都冇_ _

見到靚妹剝哂衫褲
見到超人著底褲

有冇手足p 做紅色衫？

老納

慳返長俸

呢D先恐怖.......
陣間俾人問候多兩三句伯母....一係就激到佢爆血管,
一係就拎支左撚出黎周圍射/見人就射....

btw , 咁算唔算虐老....., 無60歲都5X啦...

小心啲
招咗一千件做便衣
大量跟踪工作
目標：中學生，大學生，前線手足...
現實：利用哩班老狗做餌，搏獅鳥

止唔止呀，我覺得佢隨時有70

通常呢啲人

一有的咩事，係唔係都開槍架

呢個好d

咁咪好

撚下呢D都好

唔會，佢會即刻射撚死你

見到差人賣底褲

含撚聰？

笑到仆街

頂唔頂到衝警盃

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會

我聽嗰個version係見到靚女賣底褲喎

仲跑唔跑到？

到底係邊個協助邊個 ？

片中已經跑緊架喇 陀左九個幾月係咁上下

見到阿婆除底褲

果然六十歲仲係中年⋯

Ho ho ho!

吸幾下TG真喺好難講